如果真係要衝，不如等開會先衝

依家衝都冇用

不過最好唔好衝啊
唔想你地坐監！

請無視此po 不用回
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

此post已完
麻煩大家出返去推更有用既post